菲傭涉掌摑3歲少主 9歲姊手機拍下罪證

【星島日報報道】牛頭角花園大廈揭發懷疑外傭虐兒案，一名菲傭涉嫌掌摑3歲少主被捕。掌摑過程剛好被少主9歲姊姊的手機拍下，成為罪證。
案發於上月30日，21歲的菲傭帶同9歲及3歲的少主人乘巴士，從港島東區返回花園大廈玉蓮臺寓所。期間，3歲少主在車上懷疑頑皮不聽管教，菲傭勸止不果後掌摑對方。
由於姊姊剛好取出手機拍攝沿途風景，也拍下案發經過。女童回家後並無向父母告狀，但到昨日，女童母親終發現短片，送男童入院檢驗，並於今日凌晨1時許報警。
警方到玉蓮臺3座將涉案菲傭帶返警署扣查，暫列虐兒案處理，交刑事調查隊跟進。

家姐

係咪前排瘋傳過段
打到bb出唔到聲 係梳化上面個段

唔係啦，果單好似後尾話唔係香港

9歲已經識拎手機食花生

平時打慣？個家姐影到都無反應